---
title: >-
    شمارهٔ  ۱۶۳ - الرّضا و التّسلیم
---
# شمارهٔ  ۱۶۳ - الرّضا و التّسلیم

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>تا برد به غارت غمت از من دل و دین</p></div>
<div class="m2"><p>با هیچ کسم نه مهر مانده است نه کین</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>دنیا و دلی داشتم و جان و تنی</p></div>
<div class="m2"><p>هر چار تو داری زکه ترسم پس ازین</p></div></div>